真心 要炒撚左天文台長

真的 請個fresh graduate 都做到佢而家d嘢